有冇徐小鳳同好?

好似冇乜後生鍾意聽徐小鳳
我覺得佢把聲真係好有感染力，啲歌都好好聽

不要說"推",

試著說：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

唔好意思借個位
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

順流逆流

不知到在那天邊可會有盡頭，只知到是靠雙手找到我欲求。

順流逆流
風的季節
婚紗背後

風雨同路
無奈
隨想曲

Pish

熱烈地彈琴熱烈地唱

徐徐清風 輕輕飄過

齊鼓掌

我本想跟你淡然退，無奈此去不易

(1987年) 老歌手基本上都在慢慢步向衰落，如羅文的《朋友一個》、徐小鳳的《夢飛行》都沒有引起足夠的重視，86年在尼泊爾拍《衛斯理傳奇》患上高山症幾乎喪命的許冠傑也是一臉無奈，唱著《潮流興夾band》時，心裡也許在想：自己如何才能不被潮流淘汰？

不知道內褲裡邊點解有血流~~
一早要入去廁所剝褲擦藥油~~

推